有無人覺得自己已經失去愛人既能力？

好辛苦 點解會變成咁

愛自己

真係。
個個溝我
正正常常我就受。。
唉
有時仲要懷疑自己唔識愛人係唔係因為鍾意同性。。。

啱啱分手 覺得自己以後都唔會再愛人...

咁咪唔好拍拖住
想搵人陪就搵返啲淨係想搵人陪嘅人
無謂搞人 拍拖又要交戲你又攰除非你擺明想做fuckboy

時機嚟到會有改變 或者遇到個你好鐘意嘅 會慢慢有返種愛人愛自己嘅感覺

睇蜘蛛俠入面個女仔好似見到自己咁
交過太多真心出去但無俾人珍惜
所以越來越唔敢去愛

有呀始終都係最愛自己

有 為左追一個女仔用盡左200%既努力同誠意 最後好似倒左落大海咁 咩都搵唔翻 再愛第二個就好似否定左自己之前咁愛個個女仔咁 但係再去追 我又已經磨滅曬個意志